唔該世界盃班忽然摩迪迷入一入thx

其實摩迪真係吹大左

唔係好多負評好撚威？死撚晒去邊？
我係一個好小氣既人，真係負評我我會記著你幾年，即使今季鞭唔到你屍，唔緊要，將來幾季我鞭到你潛幾個月水，連自己個狗竇都唔敢入都得

dost

漏左 靠老虎雲

dost喺邊？

你

摩迪既皇馬勁到僅負利雲特

樓主仲小氣過果個唔知乜鳩liverla

#7,#9,#10比狗吊

邊撚個 識佢老鼠

依家班摩門教音信全無，好擔心佢地會睇唔開做傻事

你死啦

bin 得好

克羅地亞50年球迷

到而家都未搞清楚普巴實力去到邊

法國史上最佳CMF

普巴英超架

法國英超史上最佳CMF

魔笛果種勁個種轉守為攻嘅能力根本數據反映唔到出嚟

佢地完左世界盃就唔睇波

俾次機會

樓主同#3都係連登波台top6高質

駁5到

呢獲撐你

Naby清

佢狗來

你條25冇資格留言

摩迪

仲有班縮左喺皇狗竇入面唔敢出黎

滿

我不嬲撐開你

樓主又贏

系

#14高比健康 • 7-16
有冇落場踢過波架？
摩迪有傳送 有tackle 有串連 迎波時機好
成條中場線靠佢同拉傑迪 咁都叫吹大左？
好唔好波唔係睇數據架大佬

拉傑迪就真係屌打佢啦

岩啊 拉傑迪

有冇落場踢過波架？
摩迪有傳送 有tackle 有串連 迎波時機好
成條中場線靠佢同拉傑迪 咁都叫吹大左？
好唔好波唔係睇數據架大佬

認真Pogba認一班

好嬲都好，唔好放針

樓主高質

無啦啦又拖埋拉仔落水

果時同 d fd 講摩迪唔值世界盃最佳球員俾我 d fd 話我唔識波

笑西？

你fd講啱一半

樓主忽然nben迷

我13歲開始迷

樓主成日唔記得換返 dost 個 ac 搞到 dost 失蹤

要用舊電話上

你今日先岩岩生日13歲

binc

針哂

全能到仆街

Lamela

好唔好波唔係睇數據架大佬